毒撚英文點講

Virus penis?

Toxic dick

Tom
Peter

you are sexual harassing

geek?Otaku?

利益申報: 2013年 dse lv.3
2014年 dse lv.3
2015年 dse lv.4

Geek

Hikikomori

Neet

Fuck you la

you